人越大越覺得好多人人生都俾屋企搞彎哂

本身份人正常都開心既
由細到大俾屋企谷
更加唔好講精神虐待肉體虐待
而家新聞好多
上呢度個個禮拜有人開po話屋企點癲法
就放榜
先兩年有條單親天水圍屋邨仔受訪
話揀左ust
問佢點解想讀quan fin
佢話本身想讀media個d但老母想佢學炒股
咁就聽老母話勒哈哈哈
十個讀u真係七八個睇老豆老母頭
不過算啦
社會不嬲都係咁
你出聲你有異議係你有問題
到真係出事
壓力爆煲
個個淨係話個細既
真係唔想生仔
錫佢就唔好生佢出黎